蟲太做過咩咁多人反？

淨睇投票紀錄好合理wo
利申大西北選民 廢事揀錯人

泛登

唔怪得話選民白痴呀 選民

既然大家要泛民勇武啲
蟲太咁嘅表現會唔會好難說得過去呢？
坐係度等運到好似仲差過泛民
所有人都應該係同一Standard
蟲太一係改善一係唔好選

泛民既投票紀錄咁差
係識做下戲

Heidi同蟲太都叫係新西不過不失啦

因為連登逢熱狗必反

死熱狗就係乜都冇做所以先咁多人反

得一個入到垃圾會 唔expect佢做左d咩豐功偉績
但最少冇出賣香港人

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演